其實FPS/CHATS/RTGS有咩分別?

FPS就得HKD,RMB
有3x間銀行/SVF有得用
24/7即時過數

CHATS/RTGS
有HKD,RMB,USD,EUR
基本上間間銀行都有
有啲就話即時轉到,有啲話要1日
我自己試過HSBC轉USD過Citi係即時收到

咁其實除咗唔同貨幣之外
仲有咩分別?